如果最爛西片係「room」，咁香港最爛電影係咩？

“Room”可以爛到成為傳奇，咁香港邊套港產片可以挑戰到？喜馬拉阿星？

雀聖系列

喜馬拉雅星真係好有深度

合拍片計唔計
天機富春山居圖

紅van

賭城風雲3

真係

有一套我未睇過不過傳聞好爛
張帕芝拍既「河東獅吼....2」，聽講二集票房不過萬

我又諗起你老婆.jpg

絕撚對係‘今晚打喪屍’
送都唔睇

打得贏家燕姐阿媽發仔瘟？

喜愛夜浦 3 乜撚嘢台灣篇

黃百鳴啲賀歲片

生化壽司，力王

嘩你老母呢套真係當之無愧

周星馳近年個啲都拍得住

打大佬了

其實唔係咁差 不過全部講瑜珈同埋佛教野
用on9手法拍出黎

呢套應該係我呢世人睇過最撚垃圾既戲

未睇過天機富春山居圖？

天機+1

Room定the room先

Room攞best actress囉

12金鴨

第一次係戲院睇戲睇到屌出聲

佢應該係The Room 而唔係Room

Room 唔撚係 THE Room 啊

Oscar nominee超高質戲－Room (抖室)

Citizen Kane of bad movies - The Room (瘟室)

Sor，係「the」room

Honest trailer
the room, not room, VERY different

私人會所

尋找愛的貓
睇過唔會再睇 爛到仆街

心諗Room邊撚度爛

安娜與武林

赤道

拆彈專家

超級學校霸王

我諗冇
the room連背後個故仔都曲折離奇,可以出書,拍成喜劇都攞best film

咁多盲毛連ROOM同THE ROOM都分唔到

無得輸

支持呢套
伏到

咁都叫爛

kitchen

The Room其實唔爛 好睇過賭城風雲3 認真

屍城

依家睇番1.2
1好有地道老泥尖沙咀蒲區味道
2都老泥 不過係lkf式老泥味道

3完全唔知做乜鳩

不過對蒲過既人黎講
1.2睇落雖然戇鳩 但去蒲本身就係咁上下感覺
都幾貼實

關公大戰外星人

lowbudget同爛都唔識分

戅豆豆追女仔

對上個套家有喜事

一咩大晒

拆彈專家
富山春居圖

呢套好笑到癲，睇佢啲反智野，一路睇一路笑

仲諗緊如果room都係最爛西卡咁我咪好低要求

細個睇覺得好詭異 呢套真係大垃圾

點解唔係左鄰右李之我愛醫家人！

天生愛情狂

煎饟三寶？
第一次睇戲睇到完全唔知佢做緊乜

江湖悲劇

王晶全部啲套

滅門
關人7事

ROOM 都叫爛，咁香港無電影係唔爛

用喜劇包裝佛理 認真d睇其實幾有意思

高海拔之戀
我屌你老母
真係要學子華話齋嘥咗張飛

生化壽司算係咁，笑位驚嚇動作感情齊晒，相信已經盡左力
力王擺明 cult 片，何爛之有

屌 點解我會睇過

十年

一家大細

想當年唔知係咪鬼上身
俾錢入場睇

頭文字D
明明破壞哂原作人物同劇情俾日本人同fans屌到飛起，但係變咗香港次文化同流傳成堆金句

徐小鳳果套咩天生購物狂

風雲2

張柏芝套小白龍

導演一直望住kk 打丁

笑功震武林
睇咗十幾分鐘就頂唔順

黃子華套麻雀片

有時太跟原作反而爛既電影亦不少吧，不過頭d怕既鏡頭真心不錯吧

話說拍得最多爛片男主角到底係劉德華定古天樂呢

男極探射燈

孔慶祥個角色完全係可有可無

歡迎大家挑戰

嚇撚死Room都話爛 原來係The Room

鳩拍豪套西方極樂

豪情3d

如果而家整番頭文字d 高清版上番戲院

應該全場一齊大叫 3萬蚊 同埋 fc鬥fc鬥

我仲以為自己有問題 明明好睇到癲

拍得好睇都叫爛？
最多話唔忠於原著姐

佢係難得由動漫拍左戲但唔會有個種中二味道嘅戲
而且賽車場面真係拍得一流

重口味 睇完唔知做乜鳩

社團之撚位

一撚定係「色模」
呢套野真係痴撚線

而且係真車拍攝相當有真實感，比起外國套「極速」系列cg畫面居多投入得多

之前好辛苦咁揾link , 睇下究竟有幾差
點知真係好撚差

富居春山圖

富春山居圖 一套每分鐘都係黑人問號嘅懸疑大片

鬼請你睇戲